屌你老母，all in左西班牙！

想死

打哥

奸有奸輸

問牙朗攞返筆錢

無買 本身想買和

望住c朗個樣真係好嬲咁款

輸俾牙朗，抵啦

無買
但場波好好睇
屋企睇都叫出黎
嘩嘩聲

買左和